點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（5）

仲有咩藉口？

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，今日拜登一上台就放軟手腳輸波？

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（2）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（3）

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（4）

推～推～

推～

拉

樓上行狗

死利狗

你唔搵政治，政治都會搵上門
以為捧利物浦唔係賣港？

鯨ching 貢搶口

好波